一人一個最慘烈既當兵經歷

聽過最慘係比條女收左成個sem兵，出左幾次街都無得一齊，後尾條女比另一條岩岩識既仔破左處

聽過？

樓主你都幾慘下

出幾次街就要一齊？

檢討下啦咁

幫佢鍾意條仔改文
幫佢就改左6個鐘